點解網民玩後生仔多唔玩中年人?

一個後生仔做錯事或者出奇既事就比人廣傳同討論,例如中出即飛人既MK仔同以前巨聲個林昇湋
點解唔玩啲係M記屌人出氣既廢佬或者好鍾意係大街食煙然後啲二手煙向後吹既廢煙剷?

同中年人圈子唔同 冇野好爆

過多廿年呢到會

驚俾人打柒